拍緊拖根本就唔應該同異性私底下有contact

拍緊拖就應該自己避忌啦
計我話 除左公司緊要事 都唔撚洗私底下wts
牛唔飲水唔㩒得牛頭低
你唔撚理尻人 人地又點會理尻你
正路你另一半都會唔撚鐘意啦
唔理自己另一半感受 都係自撚私

仲有 你唔係以為自己另一半唔知呀？

基佬點計

真

淨係準上連登

成世人識埋既異性朋友因爲你而斷曬contact?
如果要同你過世 結婚既 唔通就以後都唔洗搵佢地咩？
其實情侶間溝通好d 知道大家條底線
間唔中同班異性朋友聯絡 咁有咩問題

係...
但有時d人就係話咩正常社交
但完全唔見得係幾正常
一次又一次突破另一半底線

咁如果唔係間唔中
朋友都還好 同事又唔係好熟
私下又要成日吹水

每日都有contact既話
完全接受唔到

垃圾自卑撚

咁呢個係當事人處理手法啦
會唔會問題不在於個相處模式
而在於你另一半？

正常性交啫
睇開啲啦

咁同異性朋友講想做你老婆又有冇問題

咪就係，拍緊拖仲受其他男仔溝
hurt哂兩邊，自己就呃飲呃食呃感情

帽問題

真 個異性對你有意思點算

幼稚

唔通唔自卑就唔會在意？

你最成熟

最撚麻煩係你對人有意思 所以最好就唔好搞咁撚多野
傾乜撚姐

on 9

我就係對人地女朋友有意思果個
我真係唔知佢拍緊拖

比雞撚 陰公

坦白講，朋友係無分男同女之分，朋友就係朋友。 唔通妳無男仔朋友，就算無。都唔可能迫人同朋友絕交。有時根本個異性朋友係識男女朋友前已經識左好耐。 一齊經歷過好多日子。要有野既，已經唔到妳做佢女朋友。識做既就唔好阻頭勢，咁佢都會同妳坦白。妳迫到佢乜都收收埋。妳就大鑊。乜野拍左拖就唔好有異性朋友。 仲專制過共產黨。

Sorry 可能係我表達得唔好
我都同意你講識得耐 經歷好多個啲緊係冇問題
但又唔熟 又要有咩搵下你個啲真係